[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

成日見大家問邊啲係黃 / 藍舖，所以整咗個表，詳情睇置頂
歡迎大家報料同俾Source做更新，希望各位買Game都會奉行黃色經濟圈

Switch用家謹記：切勿幫襯狗源哩間行貨代理商

主機推介去AEON / UNY / 豐澤買，港任話呢幾間係直接同佢地擺貨，此圖片由01749巴打提供

即係下面呢啲可以安心係任何一間黃店購買

7.30更新

上個Post

咪幫襯狗源貨

依家買switch 邊度有得買

呢到幫到你

屯門黃店
平時賣嘢都平，訂game好多時都最低價

有上榜

上年六月就有表態嘅黃店，由於經常發聲所以比代理商打壓，住喺附近嘅可以支持下

感謝巴打一直努力更新

推

我想問下而家Switch 係幾錢到

2790 動森版2880

Thanks

去Aeon , 豐擇買吧。水貨不建議。我部機半年內壞手制，最後發現壞底板，維修部即刻換部新機比我。身邊好多朋友人Switch 壞手制。

Okay, 唔該巴打

講彩數？玩咗成年水貨好正常
同埋有啲水貨舖都做保養

一定講彩數，有選擇玩Aeon 貨吧，買唔到無辦法。因為拎去維修部是即場換機換手制。水貨舖只能維修，不設換新機，新手制。

好似冇貨

推一推

係Aeon 抽中左Switch, 但唔鐘意動森，想放動森Game, 動森Cover 同mon貼，放$600，可議價。

過去二手區個Post啦

Okay, sorry

想問一問葵廣GameFesta點解係黑店唔係黃店...條Link係講佢係黃店。

下次唔駛quote，我係樓主會有通知
下面個句都係佢架：葵廣Game Festa
呃另一間黃店錢，遲遲唔交貨

黑店

啱啱買完switch 好似做咗水魚

#865 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問下買二手Game有咩注意？

有啲人會介意金屬片有無花，有人話有少少花係正常

睇清楚你買嘅係咩版，有無俾人偷龍轉鳯
舉個例：多啦Ａ夢牧場物語嘅日版係無中字
上面最尾三粒英文字會寫住JPN

有啲賤精會用中字外盒入住JPN嘅帶
所以最好睇返你想買嘅Game嘅實物圖係點

最穩陣就緊係帶機試啦

唔該巴打詳細解釋

LM

邊間黃店而家入手ps4抵屌

有冇人用過副廠Joycon, 掂唔掂？

同問 想平平地買部玩到出ps5
或者有巴打放我都ok

可以去機主post問

|Switch機主討論(141)| FFCD | 足球小將 | (Direct When?)

好，唔該

kkkkkkkkkkkkkkkkkk

巴打，啱啱先發現你黃店list裏面有個藍店
元朗嘅遊戲一族都係深藍的
因為佢同元朗嘅城市島係同一個老闆
兩間舖頭都係同一個商場同一層

收到，唔該你

A

Mario 系列既行貨係咪有中文字係個盒到？同埋Mario 系列既制貨係咪姐係狗源貨？

Mario 系列既行貨

Mario係屬於任天堂，所以行貨係狗源貨
想玩就買水貨啦

好，唔該你

中文字盒，但係日本貨，係咪假架

真，台灣網友嘅開箱文都係咁

賣家話係行貨，明明都唔係

其實早排隻異度神劍都係咁，又係出個盒同餅帶個來源地唔一致

原來係咁～

大埔有無黃？

置頂

#1

今日有需要幫手推

而家沙田係咪冇晒game舖？

黃店個間仲有

觀塘廣場有冇邊間ok?

置頂答咗你

想問手掣 邊間黃店好

唔係買二手的話，間間一樣

有，石門game mega 遊戲極

荃灣gameman 是咪真係黃
係佢到買野個肥佬店長次次都西口西面
問多兩句都嫌你煩咁
荃灣仲有冇其他選擇

有冇人知
大埔hang sing係藍定黃？

上年11.11休息一日

黃金全藍？

黑店佔咗九成

近排switch 變返建議零售價 大家記得都咪撚買行貨呀

後日出Watchdogs
推一推

表上面有講佢係黃
可以再望下有冇其他荃灣店
但呢間我記得好多人都話佢好熱情好有禮貌
可能巴打撞正佢心情唔好

唔小心撳咗不推文

10.27更新

感謝巴打持續更新

幾個月無更新
多謝支持

lm

唔撚係佢心情唔好 次撚次都黑口黑面 唔想答你咁

playasia呢間嘢有冇問題?

諗緊買gameplayhk嗰package

呢間嘢貴過出面，唔知顏色，可以寄外國

support

電玩直銷我幫襯左幾年， D員工 服務咁好唔該前唔該後都話服務差？？？？

香港好似幾乎所有switch game都係狗源，係咪唔應該買行貨

多謝整合
但係會員先睇到
會唔會冇咁方便啲其他冇連登帳號嘅人

睇廠而定，下面個堆都唔可以買行貨

之前日森買switch 次次將個dock個插頭插入轉插都有火花 有冇方法解決

正常係有火花，一係你買個三腳火牛

原來係正常 每次插都好驚

仲有冇邊間有Xbox series x現貨

你估呢到係舖頭咩，自己打去問啦

配件上深水埗直銷個網望吓

感謝兩位巴打介紹
聖誕節老任竟然無聖誕優惠

今年咁好生意，唔駛做優惠都大把人仆住買驚

想再問下如果想買just dance2021 同mario kart 8係咪要買數據版就ok？因為好似寶源代理？thx

教你睇係邊間廠，咁以後買驚唔駛次次都問

Mario Kart唔駛講啦，老任Game，行貨係佢地自己搞，所以唔好買行貨
Just Dance係Ubisoft（自己Google搵eShop最快睇到）

唔屬於圖中任何一間，所以可以買行貨

Thx a lot麻煩晒

講多少少，有啲驚日版行版係唔同代理，語言方面會有唔同
買之前最好係eShop睇清楚，避免中伏

Thx ching

啱啱見到老任E shop新年特價有mario kart8

正

已訂日版

想問大家黃藍標準係咩？
如果game 舖老闆會覺得睇cctvb都覺無問題。咁係唔係仲可以當黃店？

你問佢佢又肯答你
有實質證據show到佢睇CCTVB都當係藍啦

有呀！

師兄係邊訂
想買mh主機

想買monhun 版主機，如果係aeon買係唔係到時去鋪頭買現貨就ok

係

屋企有部4k電視好唔好等switch pro
前兩日出新聞話預計3月出
就算見到而家有貨返都忍住手

三月得MH部機，無所謂嘅Switch Pro
我估應該要等到Zelda BOTW2先會有新機

我都係就咁search switch 4k
然後有堆新聞話大概今年第一季會出升級版（不過佢哋嘅source都係SciresM，所以都係等於得一個人講）

仲要繼續等

幫手推

講真，你真係覺得Switch有4K咩
你睇返過往任天堂啲主機個spec，不嬲都係差過市場一截
就算有upgrade，睇怕都只係穩定嘅1080p輸出

其實唔信
網上話而家呢部駁大電視都冇問題，我諗都可以入手
不過由上年wfh賣斷貨聽到而家好似就出咁，唔差在等埋幾個月啩，好奇有咩upgrade
畀得起嘅咪買囉

唔急玩都可以等吓嘅
不過黎緊二月有MH同Bravely Default 2

Switch主機豐澤唔經狗源,咁應該The club (CSL)都唔經?

買隻有15V以上既USB C PD牛代左佢
通常果D寫45W以上既PD牛, 加條C去C既線, 搞掂

仲推唔推到

見到出面有阿寶去黃金出機

無法判斷，想大家集思廣益。

尋日聽到玩具模型倉嘅高級店員一路篤電話一路同另一個見習店員講："終於都搞左個安心出行落黎，咁要多啲去美心飲茶先得"

應該點去理解呢句說話

Luigi 露西 邊度平

呢到唔係報價區

有無人知葵廣game festa咩事

黑店就算啦

葵廣Game Festa 呃另一間黃店錢，遲遲唔交貨

屌上個post我只追左開頭
仲以為係黃店黎

置頂係最新

thx

火之鳥其實係咪黃架Facebook係咁post麥當勞，次次一俾人質疑又即刻封鎖人

左膠黃都係黃

但佢話睇cctvb 係無問題喎！ 當佢左膠？

唉......你睇返置頂佢個解釋你就明
佢係黃呢點唔可以抹殺，事實係佢有為反送中付出過

淘大hotline同旺角果間有無關係？

我明呀，我仲因為咁幫襯佢，但我有fd 入過佢WhatsApp gp 到，佢講自己睇cctvb, 有人話佢唔好睇，佢就話人哋係打手同block 埋人。我都知唔好鬥黃，但我睇過佢地之間留言。我唔覺同我地心目中黃店定義。仲有佢出post 話唔係黃店，有人問佢係點解，佢又話人攪事同打手。就好似尋日唔俾47 人出嚟，我相信好多同路人見到會好唔開心，但火之鳥FB 仲係咁post 埋金供門同六合彩，一d表態都無，所以會俾人覺得消化緊黃店。 唉

應該三間都係同一個老闆

佢似係宣傳姜濤多過支那麥喎

可能佢太on 膠，我唔否認佢之前做車仔麵時有出過一分力。但想問黃店定義係咩先？如果佢會share 藍絲message, 又會問人精品點去, 你會覺得佢係同路人？ 仲有尋晚唔俾人保釋，真黃店都會出下post 講返感受呀？

你睇返置頂個兩條link，其實我之前係擺佢落藍店
但係有巴打覺得唔應該抹殺佢為個行動嘅付出
我諗標明佢有分享藍店資訊會好過放佢係藍店

仲有，佢FB post 點解用Pepe 嚟叫人入去買六合彩，真心佢咁做係用緊黃店嚟做生意。 如果係真黃店，點會咁用Pepe 呀？ 我唔係想話鬥黃，但我睇完朋友同佢對話就覺得佢唔似左膠咁。

我睇左呀！ 因為我睇埋佢地個WhatsApp gp 留言先仲嬲。 睇完哂後同佢做車仔麵時係兩回事。如果佢成日分享藍絲嘢，你仲會當佢黃？

佢除咗買波買六合彩、share個兩個姜b廣告同一個假嘅Whatsapp資訊，仲有分享咩衰嘢
如果下下以而家把尺去度啲舖頭嘅話，應該無幾多黃店剩

咁你覺得黃店定義係咩？
係唔係佢之前有付出過（送野飲俾手足）就一世係黃店？就算佢會去睇cctvb, 食金供門, 睇埋藍絲message同分享都無問題？

我真情覺得佢行為似偽黃多過黃呀

我都覺得火之鳥有啲問題,而家都無再幫襯佢
1) 佢fb小小事就會block人(我都俾佢block 左),好多事人地理性討論或者好言相勸,佢都話人地打手or想逼害佢咁

2)佢會開分身出post撐自己,例如佢打字會將(一百蚊)打成(一百文),開分身扮客人撐自己真係好核突

3)我覺得你私下食藍店唔緊要,賺藍圈錢幫返黃圈都無問題,但係無收錢仲要咁高調宣傳藍店係咩玩法?

我覺得唔係黃囉，佢fb成日自己唔係黑店唔係藍店，人地問佢係唔係黃，又話我做咩話你知呀？佢成日都話人地打手，但我地都想知佢係唔係同路人姐

老實講佢次次一有人質疑佢就即刻封鎖人，已經令人好反感見到有唔少熟客都被佢鬧走

係呀，人地都係想問清楚政治取向姐，就馬上話人打手啦！所以我宜家都唔會再同佢買野。只要你講唔岩佢心意,就話你打手

不過火之鳥佢自己係Facebook話佢自己唔係黃店不過又繼續用大家當係佢黃店黎依點搵生意

仲要用Pepe 張相嚟叫人夾買六合彩。真心同路人會咁用法咩？

人地只係問佢係唔係黃店，佢都可以話人攪事。如果同路人點會有人質疑佢唔係？

淨係睇到佢當係無聊問題都知咩料

所以唔想因為之前送嘢飲有付出就以為佢係黃店。佢取態係唔似同路人

咁都做無聊問題？

火之鳥仲有好多問題，越睇得多越唔似同路人嚟....

咁佢都可以叫黃店咩？

所以想問下大家點睇？ 我個人睇法除佢落去白店好d

03.05更新

放落白店啦，不過都標返佢做過嘅嘢

火之鳥既價錢係幾抵既不過見到佢覆客人既態度同語氣就不了一有少少野就block人就算係黃店咁既服務態度都唔得啦何況佢都應該唔係

見到好多佢既熟客都比佢當打手都幾慘

所以不了，我寧願搵另一間好過

Lm

推上去

push

冇訂， 而家諗住出左就睇下有冇玩貨。 冇就digital version

喜利果暗間一定唔係黃 細細個已經知佢兩姊妹藍

有貨都好大機會要食炒
尋日美版有偷跑，放工時間都加咗價

芒亨臨近推下

尋日見到乜價錢？

$368加到$4XX